GME已經輸咗了......

Citadel已經贏咗了......